[多圖]鬼佬優先座戰神！！

鬼佬黎咩

似係掛
定係ABC??

勇者光復關愛座

仲要當中間條友冇到隔住傾緊偈咁喎

點解唔擺返隻腳落地一齊坐

多圖=1張圖，
有圖=冇圖，
冇圖=屌你老母真係冇圖。

屌你 好盞鬼

如果係大陸人會點？。。

中間個薯仔做乜

多圖

踩埋上去

勇者無懼

中間有人咩

右上係咪樓主？